唔試唔知美心mx而家又幾撚正

32蚊叉燒煎蛋飯連野飲

d叉燒仲要半肥瘦
係咪得靚裝修果d先有咁既質素？

呢d 叫叉燒
唔好咁啦你

d 叉燒睇落好垃圾 不過都算係咁 應該食得過

但下午茶垃圾

你唔識食
我食叉燒達人黎
d叉燒幾淋
仲有肥肉連住
雖然碎d
但係碎叉燒勝在多蜜汁

第一次試
想知係間間美心都upgrade哂menu?
定係新裝修果d先有？

新裝修先有，
美孚有間未裝修仲係食緊垃圾

美心衰在唔係次次都keep到水準，有時啲叉燒硬撚過九成熟啲牛扒

呢句真

次次去親都比柴皮我食

燒味嚟講間間都唔同味道 所有燒味都係係間鋪到即燒 所以師傅嘅手勢好重要 仲有有分舊爐同新爐 舊爐用煤氣明火燒 新爐只係扔啲嘢入去 較時間火力就得 舊爐當然燒得好食啲
利申：美心廚房佬

鰂魚涌果間美心mx既叉燒好正